覺唔覺仲未有運動類漫畫超越到衝鋒21!

細個睇又好
大個重睇都仲係好熱血
最後一戰我直頭係睇到湧上心頭 眼濕濕
而家咁多運動漫畫百花齊放但仲未有一部超越到衝鋒21
最後同王城打 最後光速對決 個背景音樂加埋個畫面
真係腎上腺素都上升

slam dunk

要幾時先開始好睇

睇左十五六集

覺得麻麻地

音樂渲染又麻麻

主角一開波有威能

唔知要隱藏身分為咩

你返屋企食屎啦 套野講運動比你睇到星戰咁咩都睇錯哂

孤高之人？

排球都ok 但21真係重睇左幾次郁覺得好睇

排球係食緊潮流
衝鋒21由頭背到尾

one outs

閃電11人

唯一敗筆係臨尾完得太hea 同入樽一樣 不過美中不足都好既 我地有好多幻想空間

冇衝鋒22?

男兒當入樽 果陣影響左幾多後生仔去打波
由期全國大賽篇 正到
個人覺得21車尾燈都見唔到

最主要係打帝黑唔夠好睇
真21係由頭柒到尾

兩個都唔撚同

熱鬥小馬

疾風無敵銀煲壘點睇

你話運動類漫畫呀嘛

有幾撚唔撚同啊
兩個都係運動
你柒撚左就縮翻埋你老母個西到啦

30集左右開始

係 個陣講到真21成個呂布咁 點知出到黎咁 蛾王又不合理咁設定太強唔多合理 手指掃下都斷骨

樓主柒到

當我大黑子籃球同自閉飛揚無到？

少年籃球王
衝鋒21真係車尾燈都見唔到
衝鋒21太主角光環啦

whistle哨聲響起
個人認為最熱血， 早個衝鋒出

呢個正野真心
應該冇咩人知道比較冷門嘅運動漫畫 睇完都想爬個靚石

男兒當入澊

此po已完

蘿球社屌打

閃電十一人已經超越左

係啲𡃁仔無機會接觸美式足球啫，門檻高過籃球咁多，如果唔係我窮

點解冇人講踢出我天地?
恭介過佢同埋仲有角球呀都屈左衝鋒21了

基本上係中後段既比賽
成隊陣容開始成熟先好睇

打皇城之前都好撚正，幕幕經典
白秋同帝黑就差啲
個世界盃就唔好提了

衝鋒21係好睇既 蛭魔啲心理戰同角色定位carry左好多 同王城果part心理戰真係世界級同埋套戲又熱血又有笑點

Btw我都覺得slam dunk好睇啲 可能多數以櫻木角度出發 感受多啲

仲有角球呀！吹雞(咇～～～)

當年睇電視真係睇到喊，每次睇番都仲會眼濕濕。嗰種已經盡晒力，都仲係差少少既遺憾

隱藏身分係唔比其他社團搶人，例如田徑部。仲有，為咗揭露身分時果刻嘅感動

至於幾時開始好睇，個人覺得死亡行軍開始好睇。比賽就對巨深海神隊開始好睇

兩套都好岀色，各有優點。入樽熱血贏，但比賽嚟講衝鋒21我覺得緊張刺激啲，動畫組做得好好

2000後運動漫畫佢算佳作

算top啦

化身為青

衝鋒21睇到打白秋就算啦
後面已經唔合理
打帝黑成班明星隊
但冇乜描寫就知趕收工
去到世界盃美國隊直頭得5芒星係亮點
其他都係垃圾咁

火之丸相撲好睇過佢

青之蘆葦秒殺

slam dunk 早過衝鋒21，點會前者超越後者 應該話衝鋒21超越唔到slam dunk

樓主個標題明顯引戰
入樽上神檯係因為山王戰，嗰種熱血同青春嘅遺憾，所以𠵱兩樣係衝鋒21比唔上。
但衝鋒21最正嘅，係天才vs凡人。就算幾平凡，都要努力登上頂點，𠵱個就係美式足球我覺得𠵱樣係衝鋒21最與眾不同、超越一般熱血運動漫畫嘅地方

強風吹拂

除左雪光學， 有邊個係平凡人？
唔好同我講主角40碼跑4秒2叫平凡人

垃圾樓主一見到slam dunk就負皮

三兄弟
武藏
小結
同埋唔止係天才vs凡人
仲有人種之間嘅差別

輸打嬴要 做男人做到你咁